# **FLEX BOX AVENTURE**
## MEDIUM

### **NIVEL21**
Para vencer a Cronos se usa un **align-content:flex-end;** y un **justify-content:center;**![Captura de pantalla 2024-03-18 230639](https://github.com/lizmariela/imagen/assets/147956090/adef8e5e-e709-4e61-8a0f-77c61b36992f)


### **NIVEL 22**
Para derivar a cronos y sus sirvientes tenemos que poner a cada heroe contr su enemigo usando **flex-direction:column-reverse;** y **justify-content:;space-around;** y **align-items:flex-end;**![Captura de pantalla 2024-03-18 231652](https://github.com/lizmariela/imagen/assets/147956090/d30c312a-bcd4-4b3e-99d3-12e6da3585d4)



### **NIVEL 23**
Para poner a cada heroe con su enemigo usamos **flex-direction:;column-reverse** , **justify-content:center;** , **align-items:center;** , **flex-wrap:wrap-reverse;**![Captura de pantalla 2024-03-18 233820](https://github.com/lizmariela/imagen/assets/147956090/f024117f-f8ed-4bd6-95f3-590c057c2cd7)

### **NIVEL 24**
Para que arthur lo derive utilizamos las funciones **align-self:center;** y **order:3;**
![Captura de pantalla 2024-03-19 011150](https://github.com/lizmariela/imagen/assets/147956090/cea7ca1e-0aff-4451-a3a1-9b19f09ae4af)

## **HARD**
### **NIVEL21**
Para vencer a Cronos se usa un **align-content:flex-end;** y un **justify-content:center;**![Captura de pantalla 2024-03-18 230639](https://github.com/lizmariela/imagen/assets/147956090/adef8e5e-e709-4e61-8a0f-77c61b36992f)


### **NIVEL 22**
Para derivar a cronos y sus sirvientes tenemos que poner a cada heroe contr su enemigo usando **flex-direction:column-reverse;** y **justify-content:;space-around;** y **align-items:flex-end;**![Captura de pantalla 2024-03-18 231652](https://github.com/lizmariela/imagen/assets/147956090/d30c312a-bcd4-4b3e-99d3-12e6da3585d4)



### **NIVEL 23**
Para poner a cada heroe con su enemigo usamos **flex-direction:;column-reverse** , **justify-content:center;** , **align-items:center;** , **flex-wrap:wrap-reverse;**![Captura de pantalla 2024-03-18 233820](https://github.com/lizmariela/imagen/assets/147956090/f024117f-f8ed-4bd6-95f3-590c057c2cd7)

### **NIVEL 24**
Para que arthur lo derive utilizamos las funciones **align-self:center;** y **order:3;**
![Captura de pantalla 2024-03-19 011150](https://github.com/lizmariela/imagen/assets/147956090/cea7ca1e-0aff-4451-a3a1-9b19f09ae4af)

